青衣連儂牆遭全清！

請各位青衣街坊今晚去重建同更新下d文宣

琴晚天水圍比狗咬，小心故技重施

推

小心引戰狗
警犬用緊引你出手
同鳩拉戰術

而家連貼牆都要快閃
文宣手足要小心

琴日石硤尾整文宣都有狗黎咬人

補牆小心，不定時 快
警伏人亂拉

改做唔指定一個地方 周圍貼會唔會好啲

果個大家都會行、貼起果度係最好
但要小心狗

又全清了 大家要去更新啦 撕一貼百

比人拆哂

再貼呀

啱啱經過 好心痛
原本文宣好齊全好靚㗎

有冇青衣人出嚟貼

tg?